換唔換iphone 12好

部11用咗一年已經得番72%

定係換電好啲

關我撚事咩咁撚大個人換部電話都要上網 唔撚問今晚扑唔扑嘢

唔夠一年得番80%以下唔係可以免費換電？

我部X到依家都有77%喎
你點用的

聽日過去問吓thx巴打

你部x用咗幾耐

三年X都有78%
樓主廿四小時播片？

一年 72%
一定用家問題

1年得返72

冇

狂打機先做到1年72%

關唔關叉電叉過夜事？

用左三年啦

一定關

聽人話係咪唔好低過10%先差，好傷個電池

我晚晚都叉到訓醒嫁喎..
叉足三年 , 有時會叉住掛機掛成晚
唔通11舊電係垃圾?

我日日都叉過夜

一定唔關事

零零舍舍我個部掛

你試下拎去apple store問下有無得檢查

你用乜野叉電
原廠頭 原廠線?

8仔用咗三年，仲有85%

不過已經換咗12pro max

天日去問，應該可以換埋電

12 正過12 Pro
.無差易發熱，又輕，電又耐用啲

全部原廠，部機係真係走入去apple store買

但係如果唔用5G plan係咪都係用換電抵啲?

因為疫情
12個周期短左
你不如電都唔好換
捱到13啦

都係聽日問吓先，可能唔洗錢就可以換到

點解

換

換乜

我部11紫色，你男人老狗用紫色會唔會太gay

我部11一年得返89%
同埋其他小毛病
我打算捱多年睇吓下一部點先
12無咩吸引
反而有諗過轉se2

SE2舊電好似仲虧過11,又細mon

touch id +A13
3k抵玩啦

男人用紫色唔gay咩真心問

咁我送比我啲frd算

樓主9成叉住電打機 一係就用到冇電先差

用緊se2 電真係唔夠 但有touch id覺得值

前面啱咗好難叉電唔用，好頂癮
少過20%之前一定會叉

12

高溫都會傷電
真係要叉電打機唔該除case 或者買gaming phone cooler

換完電避免高溫叉電應該會好come 用

宜家部機郁下就好慶應該係因為之前邊叉邊用

邊叉邊用其實冇問題，前題係要唔好高溫

同理低過零度都唔好叉電

零度即係指啲咩？

攝氏零度

香港好難過0度

呢句真

今晚扑唔扑嘢啊

換咗電話未

mini都咁正
12一定好過11，11 pro～完

換咗未啫

唔關事
11 Pro max 一出就買
依家95%

抵玩

但舊左幾拍

今年出 有幾舊？

相機 mon

我唔太理呢啲
3k 算係咁啦

3k 係好平

蘋果好識玩

11 pro max 得翻89%
無做過啲咩有時都會好㷫

12係咪四部中最少人買？

今晚扑嘢夜唔夜

堅戇9，換唔換電話都要開post問

無錢就咪撚學人買啦，一萬幾千都要左諗右諗

你成日打機
我部11用左9個月都有93%

開post問電話=冇錢
開post問感情=A

財經台褶柒得啦，成班窮撚買乜都問
Btw開咩post關你柒事咩
隔離硬件台買mouse keyboard又唔見你去屌

應該邊叉邊用，慶住用

可能係的士佬，長叉長著mon